香港人真係好廢

M記唔比全翼全槌
全翼撚同全槌撚竟然係喺個post裡面互屌
而唔同走去屌M記